TVB車直入警署？

有冇人都見到tvb車入去警署？

港台32 2343

有冇巴打有圖可以推上嚟

我都以為我睇錯

架車側鏡爛咗

求鳩其啦 喺邊都照扑

正打算問

港台32

係 見住入去

推

同一條船，朋友嘛

yes

係囉
我睇live都呆左
紅媒惡撚晒咩

裏面嘅係警察定記者？

有冇人影到係白色衫

TVB車應該會有狗
救護車有狗出都係返警署載鬼先

植入式廣告咁直入觀塘狗屋

文宣手足可以做嘢

屌你TVB車入直行直入
市民報案又山撚晒門
屌你老母 TVB食得屎

自己人黎架MA
都8月啦...唔會再覺得出奇啦

現場警員冇阻止

應該一早有共識

一直都唔覺得有 但會做到咁明顯

一直都覺得有 但唔會做到咁明顯

push

仆街TVB咁撚近都唔跟將軍澳街坊被打事件
now有線商台都有訪問無辜比人打爆頭既街坊
惟獨你間官媒警媒唔敢訪問驚影響警察形象
之後仲要比影到直入警署
你慌唔係商量跟住出咩新聞幫警隊洗白咩

仆街cctvb

大家推上去

呢件事係災難級核彈

無論係tvb定警察

咁啲記者咪係鬼！！會影晒啲人樣，有時會除咗口罩

係咪警察已經直接控制住tvb

應該入去交片
頭先搞TVB車既手足
有冇咩野比人影到

記得掉

影到d咩交低俾d狗表示仲覺得出奇?

係咪有警察直接用記者身份去採訪

我都睇到

同埋應該有車CAM
係TVB車前出現過手足都要小心

我開頭唔知嗰度係警署
但屌你轉個頭幾部狗車駛咗入去

好撚大獲喎

Pish

嘩

合作無間

推比蘋果

警車黎

見到，直入。好撚friend開哂路

睇唔到啦

拍黑警內心戲
下兩個禮拜既星期乜檔案

標題：將軍澳警犬的日與夜

大家以後預咗見到tvb採訪車同埋tvb記者

所有證據會直交警察

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

只係暗啞底比料同擺明比料既分別

而家就係擺到明比料佢，咁點呀？你咬我食呀既態度

呢個要推

香港嘅痴線 唔係有呢D仆街野 係你估唔到佢已經係明目張擔咁做

pish

入去傾下點偷拍示威者？

屌那星死全家啊cctvb！前線邊撚到無辜啊而家？

去報案?

屌

影完相,入去落放D料

推到警察同埋cctvb各自出嚟交代

以後現場見到tvb 唔駛驚 屌走佢就得
好似今日將軍澳/銅鑼灣咁

嘩 屌你老母tvb

有冇巴打有成條片

架車係咪整爛咗個架先
係既話應該係入去報案

軍營電視台

屌你老母cctvb

比人刑毀咪入去避下

tvb真係垃圾到咁

警商勾結

垃圾cctvb

佢地好似要報警

會唔會係偷拍鏡頭個d係狗扮記者去拍
根本借紅媒架車黎呢埋

呢架嘢俾手足扑爛咗
CCTVB話記者同司機都受傷
要求警方跟進

黑警 今日將軍澳無差別攻擊市民
Tvb與黑警為伍
廣告商們
你是支持暴力的行為嗎

話唔定cctvb記者係黑警扮

以後所有tvb車都要打爛

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

一齊放蛇

大家都係為黨服務

而家有first aid入咗去，應該係有差佬傷咗，揾CCTVB入去做獨家

Tvb=狗

支支TVB 同黑社會一齊收皮啦

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

同林奠拍獨家嘅時侯一樣
今次邊個阿蛇出嚟流馬尿